一陣一個人去睇午夜場 有咩要注意

暫時個院得幾丁友

應該係全院滿座